學英文真係永無止境⋯

生活上好多英文都唔識

棚架⋯岩岩先知叫scaffold
好多字睇完用唔返

幾時先學到好advance嘅level

Basically 係嘅 but learning English 係 應該係 progressive 55. 我刀覺得好challenging

真係痴線，平時講用來用去都係basic words，一到寫野就見真章

Formal 同spoken係兩個世界黎
兩邊好多生字
尤其spoken嗰邊 好多slangs真係唔係話想學就學到
仲要配合埋個文化背景
先會用得貼題

add oil

Formal個世界，唔知點先去到
語感唔好，寫唔到啲靚句子